---
layout: "image"
title: "MODELL 17:  Bezeichnung: Traktor mit Anhänger &#8222;Vatertagstour&#8220;"
date: "2015-08-16T18:51:31"
picture: "Nr._17_Bild_1.jpg"
weight: "64"
konstrukteure: 
- "Hans - Joachim Siegel"
fotografen:
- "Stephan & Marcus Siegel"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Marcus66"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/41816
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "41816"
_4images_cat_id: "3114"
_4images_user_id: "2471"
_4images_image_date: "2015-08-16T18:51:31"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=41816 -->
MODELL 17:  Bezeichnung: Traktor mit Anhänger &#8222;Vatertagstour&#8220; // Länge: ca. 50 cm Breite: ca. 12 cm Höhe: ca. 14 cm Besonderes:       - /-